[負能量]放負撚一齊放負

世上没有努力的天才，只有天生的天才，愚蠢的人腦袋只能走十步，對於十步以上的路程，他們永遠也沒法理解。

有時真係覺得自己好普通，比普通人仲要普通...

唔知係邊到quote